{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019380",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "열개의테이블"
    },
    "text": "大田広域市中区中橋路471階に位置するお店は、毎週月曜日から予約を受け付けています。 予約は一週間単位で行われ、予約時に身分証明書を持参する必要があります。 保護者と一緒に来ても未成年者はお店を利用できません。 予約席をご利用の場合は2時間利用でき、退場時間を計るために予約時間前後に10分から15分以内に来なければ自動的に予約がキャンセルされます。 不便な点がある場合、努力して解決すると約束し、10個のテーブルを運営しています。 注意すべき点は、全席予約制ではないことです。 店舗は大田生涯学習館を過ぎてコーナーハンマウム精肉食堂の向かい側に位置しており、平日は17:00から03:00まで、週末は17:00から04:00まで営業しています。 メニューは韓牛カルパッチョ(20,000ウォン)、スクランブルフライドポテト(15,000ウォン)、クリームポテトニョッキ(15,000ウォン)など多様に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店は大田広域市中区中橋路471階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お店は何曜日に予約を受け付けていますか？",
            "answer": "お店は毎週月曜日から予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "予約の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "予約の際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒に来ても利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に来てもお店を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "予約席の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "予約席の利用時間は2時間です。"
        },
        {
            "question": "予約時間に遅れるとどうなりますか？",
            "answer": "予約時間前後に10分から15分以内に来なければ自動的に予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "お店では何を提供していますか？",
            "answer": "お店では韓牛カルパッチョ、スクランブルフライドポテト、クリームポテトニョッキなど多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店舗は平日は17:00から03:00まで、週末は17:00から04:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "店舗の近くにはどんな建物がありますか？",
            "answer": "店舗は大田生涯学習館を過ぎてコーナーハンマウム精肉食堂の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お店の予約は全席予約制ですか？",
            "answer": "いいえ、お店は全席予約制ではありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 367
    }
}